<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="philosophy_array">
        <item>Чем умнее человек, тем легче он признает себя дураком|Альберт Эйнштейн</item>
        <item>Никогда не ошибается тот, кто ничего не делает|Теодор Рузвельт</item>
        <item>Менее всего просты люди, желающие казаться простыми|Лев Николаевич Толстой</item>
        <item>Мы находимся здесь, чтобы внести свой вклад в этот мир. Иначе зачем мы здесь|Стив Джобс</item>
        <item>Мода проходит, стиль остаётся|Коко Шанель</item>
        <item>Если человек не нашёл, за что может умереть, он не способен жить|Мартин Лютер Кинг</item>
        <item>Музыка заводит сердца так, что пляшет и поёт тело. А есть музыка, с которой хочется поделиться всем, что наболело|Джон Леннон</item>
        <item>Если кто-то причинил тебе зло, не мсти. Сядь на берегу реки, и вскоре ты увидишь, как мимо тебя проплывает труп твоего врага|Лао-цзы</item>
        <item>Лучше быть хорошим человеком, "ругающимся матом", чем тихой, воспитанной тварью|Фаина Раневская</item>
        <item>Если тебе тяжело, значит ты поднимаешься в гору. Если тебе легко, значит ты летишь в пропасть|Генри Форд</item>
        <item>Мой способ шутить – это говорить правду. На свете нет ничего смешнее|Бернард Шоу</item>
        <item>Чем больше любви, мудрости, красоты, доброты вы откроете в самом себе, тем больше вы заметите их в окружающем мире|Мать Тереза</item>
        <item>Единственный человек, с которым вы должны сравнивать себя, – это вы в прошлом. И единственный человек, лучше которого вы должны быть, – это вы сейчас|Зигмунд Фрейд</item>
        <item>Дай человеку власть, и ты узнаешь, кто он|Наполеон Бонапарт</item>
        <item>История – самый лучший учитель, у которого самые плохие ученики|Индира Ганди</item>
        <item>Поражение? Я не понимаю значения этого слова|Маргарет Тэтчер </item>
        <item>Некоторые люди проводят жизнь в поисках любви вне их самих… Пока любовь в моём сердце, она повсюду|Майкл Джексон</item>
        <item>Человечество обладает одним поистине мощным оружием, и это смех|Марк Твен</item>
        <item>Тренируйся с теми, кто сильнее. Не сдавайся там, где сдаются другие. И победишь там, где победить нельзя|Брюс Ли</item>
        <item>Будьте менее любопытны о людях, но более любопытны об идеях|Мария Кюри</item>
        <item>Когда я собираюсь писать новый сценарий, самое трудное для меня – это пойти в канцтовары и купить блокнот|Квентин Тарантино</item>
        <item>Мышление – верх блаженства и радость жизни, доблестнейшее занятие человека|Аристотель</item>
        <item>У тебя есть враги? Хорошо. Значит, в своей жизни ты что-то когда-то отстаивал|Уинстон Черчилль</item>
        <item>Когда-нибудь не страшно умереть – страшно умереть вот сейчас|Александр Солженицын</item>
        <item>Я серьёзно отношусь к своей работе, а это возможно только при несерьёзном отношении к собственной персоне|Алан Рикман</item>
        <item>Характер – это и есть судьба|Майя Плисецкая</item>
        <item>Внимай лишь одному учителю – Природе|Рембрандт</item>
        <item>Успех – паршивый учитель. Он заставляет умных людей думать, что они не могут проиграть|Билл Гейтс</item>
        <item>Чемпионами становятся не в тренажёрных залах. Чемпиона рождает то, что у человека внутри: желания, мечты, цели|Мухаммед Али</item>
        <item>Люди – слишком сложные существа, чтобы понять их полностью|Том Хэнкс</item>
        <item>Перспектива рано умереть заставила меня понять, что жизнь стоит того, чтобы её прожить|Стивен Хокинг</item>
        <item>Не так уж сложно изменить общество – сложно изменить себя|Нельсон Мандела</item>
        <item>Необходимо, чтобы художник, кроме глаза, воспитывал и свою душу|Василий Кандинский</item>
        <item>Фантазия мужчины – лучшее оружие женщины|Софи Лорен</item>
        <item>То, что мы знаем, это капля, а то, что мы не знаем, это океан|Исаак Ньютон</item>
        <item>Ни высокий интеллект, ни воображение, ни то и другое вместе не творят гения. Любовь, любовь и любовь – вот в чём сущность гения|Вольфганг Амадей Моцарт</item>
        <item>Оправдайте, не карайте, но назовите зло злом|Фёдор Достоевский</item>
        <item>Не оборачивается тот, кто устремлён к звёздам|Леонардо да Винчи</item>
        <item>Ненавижу советы – все, кроме своих|Джек Николсон</item>
        <item>Я пью, чтобы окружающие меня люди становились интереснее|Эрнест Хемингуэй</item>
        <item>Видите ли, художника отличает то, что в его жизни бывают минуты, когда он ощущает себя больше чем человеком|Ле Корбюзье</item>
        <item>Любовь к собственному благу производит в нас любовь к отечеству, а личное самолюбие – гордость народную, которая служит опорою патриотизма|Николай Карамзин</item>
        <item>Любите искусство в себе, а не себя в искусстве|Константин Станиславский</item>

    </string-array>
</resources>