<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="love">
        <item>Любить — значит перестать сравнивать|БЕРНАР ГРАССЕ</item>
        <item>Когда любишь, то такое богатство открываешь в себе! Даже не верится, что ты так умеешь любить|А. П. Чехов</item>
        <item>Любовь умирает. Величайшая трагедия жизни состоит не в том, что люди гибнут, а в том, что они перестают любить|С. Моэм</item>
        <item>Все может отдать мужчина своему верному другу — все, только не ту женщину, которую любит|Генрих Ибсен</item>
        <item>Любовь — это то единственное, что обостряет ум, будит творческую фантазию, то, что очищает нас и освобождает|Пауло Коэльо</item>
        <item>Дарить любовь гораздо важнее, чем ее получать|Одри Хепберн</item>
        <item>Любовь одна, но подделок под нее — тысячи|Франсуа Ларошфуко</item>
        <item>Я пишу не для того, чтобы просить тебя прийти, я пишу, чтобы предупредить: я всегда буду ждать|Фредерик Бегбедер</item>
        <item>Влюбленность — это когда человек ушел, месяц ты лезешь на стену, а потом отпускает|Любовь — когда через месяц тебя отпускает, а потом лезешь на стену. Александр Цыпкин</item>
        <item>Любовь — это открытие себя в других людях и восторг узнавания|Александр Смит</item>
        <item>Не быть любимым — это всего лишь неудача, не любить — вот несчастье|Альбер Камю</item>
        <item>Люби жизнь, и жизнь тоже полюбит тебя. Люби людей, и люди ответят тебе любовью|Антон Григорьевич Рубинштейн</item>
        <item>Любить — это не значит смотреть друг на друга, любить — значит вместе смотреть в одном направлении|Антуан де Сент-Экзюпери</item>
        <item>Любви нельзя добиться силой, любовь нельзя выпросить и вымолить. Она приходит с небес, непрошенная и нежданная|Бак Перл Сайденстрикер</item>
        <item>Любовь? Это самый короткий путь от одного сердца к другому: прямая линия|Бедель</item>
        <item>Любовь — мудрое изобретение природы: тот, кто любит, с легкостью делает то, что должен|Вильгельм Швебель</item>
        <item>Долга любить нет. Есть только свобода любить, и эту свободу можно открывать в себе снова и снова|Владимир Леви</item>
    </string-array>
</resources>